打機時你地會食咩零食？

又唔會整污糟隻手既

無呢個習慣

攞筷子夾薯片

雞翼薯片果d

媽咪麵
用匙羮食

熊仔餅

蛋糕仔

魷魚絲

冷凍乾燥果乾
手唔會油，食多啲都唔怕肥

點樣架？

薯片直接倒落口

KFC

條裝朱古力消化餅
魷魚絲
細細包果啲豬肉乾
童星闊條麵

呢啲都唔會整污糟手

通常飲嘢
食都係正餐食

唔打機

唔食野

唔食零食
但宵夜食公仔面+monster

專心打機淨係飲水

腰果

PIZZA

邊有手食呀

類似呢啲，想食片可以買南瓜or 紫薯片

半島自助餐

杏脯、薯片
玩support果陣基本有八成時間都喺度食野

Kinder 繽紛樂